點解星期六冇行動post?

得返兩日文宣
就算係和理非都要出嚟集會/遊行

大家諗到咩活動未

【突發】英國下議院：根據《維也納條約法公約》，可中止《中英聯合聲明》

正經po冇人推

集會都好

推

keep住熱度pls

另類連儂牆 家家戶戶都知道

thxx 有冇咩提議

星期六呀！

聲援NBA？

最少都各地開花 去商場叫下口號
無理由突然無左件事咁

[10.12] 黨鐵和你Shop 2.0

stop chinazi

冇人提過

開始慢慢淡咁

唔好呀！

兇徒司機52萬，義勇保安畀幾多？

可以做警暴/NBA/其他

集會比較好 要有noise

日間冇？

不如做個警暴回顧/ chinazi惡行回顧

係咪推唔起

其實應該攪一次撑消防，醫護界及良心保安大遊行……

都好 有正能量

要人！！！！

係咪連登推唔到行動po架

開花定義自己諗。

每日開花？

12號照文宣咁睇得夜晚

可以落班popo面，又可以比D保安知，我地賞罰分明，盡責一定支持……同埋要法律和生活費支援比人濫告嗰五個保安！！

要一齊諗呀！

我同意呀
幫手一齊推

我P牌推唔到，你地吹雞，我出tg公'海好嗎？

好呀 屌

點解冇人架

星期六要人！

人呢？

多謝良心醫護消防

咩貼都冇

係呀屌

推極都係咁，好撚攰

巴打 你都推過好多行動

推呀 多謝醫護消防遊行

星期六要集會/遊行

Pish

同埋良心保安呀！

人！！！！！！

好呀

我都好攰 但唔想放棄呀屌

多謝 堅守崗位職責嘅人！

Push

記者都得

星期六定日呀？位置？時間？出個正式post 啦！

咁就叫消防，醫護，記者，良心保安感謝祭啦……

上星期搞左？定繼續緊急法話題？

咁你地快D出正式行動post啦！

612 4個月
可以用老師無左隻眼做主題？

各地開花

幫手

出左

感謝埋老師